而家行街覺得班sales好撚煩

是咁的
今時今日 香港地真係咩舖頭都有
我記得早幾年holishiter 加埋a&f開始興起
成日貪得意入去睇下
D sales成日係到
welcome to holishiter
Hey how's going
真係有幾分美式既感覺
坦白講 我覺得係幾有特色幾正

但係

最近班sales好撚痴撚左線
我已經聽過
HEY! Welcome to uniqlo
HEY! Welcome to godiva
HEY! Welcome to line store
HEY! Welcome to GU
......
岩岩我返屋企
見肚仔餓 行去買野食

HEY! Welcome to McDonald
嘩 我眼都突撚埋望住佢
頭也不回咁走左

我去買下朱古力 你hey我咩鳩野
我去買下老麥 你又hey我咩鳩野
一間係咁 就係出位就係特色
一班係咁 就係平凡就係俗氣

HEY 你老母！！！

樓主有幻聽！
快去睇醫生